［緊急］立即發起全民銀行提款行動

之前一直有搞過類似嘅行動 但未達預期人數參與同宣傳不足 今次一定要擴大文宣宣傳 務求施壓中資銀行同令中資銀行向政府施壓回應訴求

所有有中資銀行户口嘅市民 立即將户口內所有 係所有存款提取出嚟！

好處：
1.市民無任何損失 只係拎錢自己袋番
2.合法行動 政府同警察吹你唔脹
3.和平理性 吸引更多人參與
4.抵制中資銀行，中資銀行流動資金根本無咁多
5.銀行唔掂 自然會向政府施壓 要佢快啲平息示威人士嘅訴求
6.藍絲同警狗見到中銀唔掂 為咗唔好有錢財損失 自然都會喺銀行攞番曬啲錢 變相幫助推動成個行動

大家一齊討論 依家策略係要從合法手段動搖香港經濟make noise 而唔係比前線一直被捕

光復香港 時代革命

建議直接攞出來轉美元

推

我呢2日會搞

仲要唱美金

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

MPF由中港亞太股票債券，轉哂歐美
中國就黎支爆

拍隊攞，拍着片攞，俾人感受下銀行幾唔情願俾

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

所有銀行都要㩒啦
冇存款 銀行冇借比公司 不合作運動

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

想問轉完美金之後點？擺屋企？
但我學生得幾萬港紙

想問點轉/邊到轉美金最好

同意, 所有銀行
佢地要怪就怪制度不公

大家一齊唱美元啦

最好嘅抗爭工具就喺我哋手中
可以唔衝 工罷唔到體諒你 㩒錢都唔做對唔對得住被捕同受傷嘅義士

大家轉用 Citibank

Push

推呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

順手轉哂強姦金去歐金

Cut 晒中資銀行戶口

轉外幣拎出黎

九龍灣有恆生外匯atm

順便唱外幣

我一萬都禁左，我地夾埋已經50000